點樣介甩捱夜既習慣

如題
明明今日已經hea足全日
都仲係要捱夜上下連登 睇下fb咁
好想早啲瞓

打爛晒所有電腦同電話就可以

咁又唔得

所以我同你都一樣而家仲未瞓

逼自己早起身,一到晚上就自然好眼訓
但我係做唔到嘅

平時第二日番學要7點起身我都照3點瞓

如果要早起身返工返學 我會一返到屋企就攰到訓著 跟住又夜訓
今朝8點已經起左身